## Tremolo
- Paisaje de Catamarca por Cafrune: https://www.youtube.com/watch?v=DbC0tkvm0HA&list=RDDbC0tkvm0HA&index=2&ab_channel=TerekKernkraft

## Forma
- muy básico: Canciones con 2 estrofas - estribo - 1 sola estrofa y estribo - Menta y limon
- tambien basico: canciones que no terminan nunca - Menta y limon, Pet sounds

## Canciones
- La nostalgiosa
- Corazon de luz y sombra (?)
- Brindis por Pierrot
- Paloma ausente
- Casamiento de negros
- Dulzura distante
- Mateo/Cabrera/ambos
- La torcida
